﻿
**Maandag 11 September 2017 **
-------
Vandaag hebben we gewerkt aan onze research/onderzoek van de applicatie. Als groep hadden we allemaal concepten bedacht en ideeen hoe de applicatie er uiteindelijk zou gaan zien maar we misten nog heel stuk aan onderzoek, onderzoek wat eigenlijk bepaalde hoe we de concepten zouden maken.
Tijdens de Designs challegenes hebben wij in onze onderzoek verdiept en daarbij hebben wij onderzocht wie onze doelgroep is en wat voor doel ze. Wij hebben als groep individuele interviews gehouden met diverse studenten die de cmd opleiding doen. De vragen waren gebaseerd op de enquete die we hadden gemaakt. Met de antwoorden kregen we alle informatie wat de studenten het meest aantrekken.  

Daarnaast hebben wij ook workshop op het platform Gitlab wat ons gaat hosten. Persoonlijk vind ik Gitlab niet een overzichtelijk programma voor iemand die er nog meer mee heeft gewerkt. Desondanks het tutorial was het nog steeds uitdagend om de stappen goed te doorlopen. Gitlab zou ik naast school niet uit mezelf gaan gebruiken en zeker niet aanraden.























































































































